解密遊戲

EGASSEM EHT EES UOY NAC

SSA PMUD

IAH AUHC OM OL IEN UID

樓豬小學畢業未？